[學車一問，有圖] 想前面路口轉右但對面線迎面有車咁點算？

就好像呢個情況，我想前面路口轉右，但同時對面線有車迎面過緊黎，咁應該點做？？

應該停車？定係超慢咁行等架車過左再轉？
如果要停，應該係邊個位停？（前面部學車個個位定現在身處既呢個位？）
求指教thx

打燈，轉到一半停車 等對頭無車繼續轉埋佢

利申唔識

你考車就梗係等啦

咁應該係邊個位等？

有冇睇過黃色嗰本嘢㗎?

將架車駛靠右邊 等對面車冇車咪入彎

正常就係轉灣個讓線位等
你考車一定係停係到望哂兩邊先再起步
慢慢郁咁等佢一定肥你

係咪姐係紅色圈圈個個位等對面冇車？

搭單一問 如果我想入去屋村之類但係中間係雙白咁我有冇得好似依家咁轉入去?? 定係要兜路係返對面線入?

有冇睇本黃色書架，入停車場條雙白線唔計
好似係

轉入右邊路口可以過雙白，你筆試都會考你呢個問題

嗯嗯 差唔多位得架啦 比其他人知你係想轉右 打埋右燈

thx 巴打

沙駕多石路最後果段可樂廠
阿sir無教你既咩
老撚西都打燈等啦、等到無先出車係基本啦你考車嘛